在此許下大願，如果蔡英文落選今年內唔再係愚樂台出一句聲！

今個農曆年

其實你有冇女

推

定仔可愛

呢個mv入面
佢幾令仔

翻飲食台po咪得..

我要為定延留低處子之身

留幾耐

一世

咁專一

是
人稱痴心情長印

一世青頭印

上次夠話退出愚樂台啦

爛返飲食台

佢有冇為你保住隻豬先

我同定延是心靈相通的

長定世一

短定>長定

是

放心 你唔洗走

牙英加油

唔好啦 實搞到飲食台啲人冇晒胃口